144升未

宜加己經差唔多接近10年低位
反彈未

苦主揮手

一手蟹貨
衣家港口舊經濟股唔當炒 ，不過基建點都有需求，留住收息啦

成個板塊好難升
無人炒

20.85入，蟹曬

今日入左d